陳雲：泛民的新政團，由梁天琦開始，一個個破產入獄。「和理sing」要幾百名被捕坐監先夠泛民贏議席。

陳雲：泛民的新政團，開一間執一間，又開一間又執一間，無遣散費，而且股東由梁天琦開始，一個個破產入獄。
D客呢，繼續投票，因為無得選擇。
原因？地產財閥囉。因為舖位有限，地租好貴。你唔知泛民個大老闆，是地產財閥咩？

陳雲：選舉好似舊時起大廈，要打生樁。九月立法會選舉，五月就要開始打生樁嘎啦。一個議席，閒閒地要幾百名被捕坐監先夠樁腳嘎。今日好多大商場都有「和理sing」，少女少年記得去做生樁呀。
生樁打得夠多，孝感動天，D選民就會血債票償，泛民功能組別都可以贏埋呀。

陳雲：泛民港獨，全落地獄。
理大爆料：
難怪黃之鋒會開始偷《香港城邦論》。鬼登攬炒已經開始偷取城邦論有關contractual relations 的章節。另外鬼登攬抄正式team up with HKIAD 及其其「香港集會團體」（其實兩個組織係一樣的）和香港中箭。
然而陳雲寫出香港城邦論時，其步驟是123456789步，而且是要逐步實行到香港自治。現在發生了什麼事？告訴各位，2015年港大幫及陳浩天等人偷取城邦論的頭尾章節後，並加入追求民族認同的元素，形成出種族分離主義的港獨，作用以架空城邦論。
上年2019年陳雲打出了城邦論plan C 實踐香港與世界組織邦聯關係（contractual relations）後，香港的鬼登攬炒巴（其實都係泛民）立即推出國際戰線，並聯同泛民潛建出來的HKIAD對外國說香港冇事（放心HKIAD d野，這裡會逐一回帶的）。這是偷取《香港城邦論》的中段章節（美帝在從洋尋代理）。
然而，靠HKIAD及攬炒打國際戰線會落得咩結果，放生中共囉，上年Joey Siu直頭係twitter同Sen. Rubio講唔通過s1838都ok，方仲賢指責台灣食香港人血，結果會點？Decoupling China and HK囉。
還有一點，攬炒的所謂國際戰線是在製造無謂的background Noise，使香港人選擇舉起萬國旗而解散向美國求救的訊號，最後各國反應都是Noted and Thx。然而美國是地球霸主，城邦派在2011年就知道，美國就是世界的道理，美國為香港製訂人權法，美國盟友就會跟，根本用不著好似傳單仔般將傳單塞入全層大廈的信箱。
每次在大事過後就有新派別偷走城邦派亂玩一通，2016年是港大幫，今年是鬼登攬炒派。再講，國際戰線洗撚比錢呀？我改圖改張帽，President Trump大仔就識拎黎用啦，你班圾垃仲收錢搞呢樣果樣？
片就唔貼喇。100萬殺你？咁你死未攬炒巴？攬炒巴係一團人來，講野果個類似上莊既External 咁上下。

陳雲on9 此post 已完 多謝

講咁撚多野你個垃圾國師有咩做到出黎呀屌你